[突發]選舉管理委員會取消晚上區議會選舉活動建議指引公眾諮詢大會

【Now新聞台】選管會經風險評估後，決定取消晚上舉行的區議會選舉活動建議指引公眾諮詢大會。

選管會表示，舉辦公眾諮詢大會邀請市民出席發表意見，要考慮場內所有參與者的安全。基於安全及保安考慮，決定取消諮詢大會。

諮詢大會原訂晚上七時在鰂魚涌社區會堂舉行，選管會主席馮驊出席。

區議會選舉活動指引作出多項修訂建議，包括在提名候選人章節中加入確認書制度，要求參選人簽署聲明，確認擁護基本法及效忠香港特別行政區，有網民發起晚上出席諮詢大會抗議。

政府好驚驚

各位巴打今晚抖下
派下傳單
留力聽日

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止 ➡️

龜縮